我家人呢段野令我好失望

唉

條例通過左,你係屋企都會無啦啦俾人拉。

佢都冇阻你去 你注意安全is OK

自己事自己負責
你唔撚係仲信咩暴徒啊
最撚暴力係班狗

其實佢都係擔心你
佢地都冇反晒面同巴打你開拖
唔好鑽牛角尖

記住最緊要安全

細佬
家姐都係擔心你安全
但係家姐用詞精巧
只係唔建議細佬你去
而唔係唔批准你去

記住小心安全就得

盲腸

屋企人擔心你安全好平常姐 係咪左膠 又冇阻止你去 唔係幫住政府屌你地on9已經好好

擔心屋企人都係常情之內啫

邊on9得過我老母話示威班人全部都係收美國錢搞亂檔

唔想我去

樓主幾多歲

90後

天熱 不了

佢地講既野 完全可以理解喎

Send比佢地睇

你屋企人算係咁啦
起碼感覺上唔係藍絲
有啲屋企人分分鐘仲支持政府
嗰啲就真係失望

家人擔心好正常
但最緊要自己知做緊既野係正確

批鬥 講完

唔建議 無禁止 咁大個人都係想叫你萬事小心 表達方式唔同 無必要下下起曬杠

三兄妹都有去

樓主家人正常
樓主唔正常
完

又無好強硬唔比你去

擔心你姐

冇阻你已經好好，亦都睇得出佢係覺得個政府仆街嚟

佢都係擔心你姐 講真唔算話你去就反面嗰種

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

引用 雞肉大師 巴打:
要佢哋一齊嘶哮， 進入同一個呼吸節奏 同一個心跳步伐
配合戰鼓(你搵個大水樽好撚大嗰啲 求其搵嘢敲佢有節奏嘅)打拍子 就會將一堆散兵游勇聚合成一個群體
以往慣例邊個大聲公喇叭就死邊個， 二來呢啲設備貴
但係水樽就可以有好多個 水樽買得起

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

我親戚都sd左d類似既野嚟
我靜係答左一個字
acknowledge

七婆最希望溫和市民縮
主流縮沙，777 win

你都講得啱既

放心，多人到爆
同佔中一樣

啲人唔暴力佢哋會暴力？

你回返佢哋放心 會自己照顧自己唔會太衝 我諗佢哋個心就會定好多
之前見有巴打話因為要遊行畀家人趕出門口
呢啲就真係要失望

係呀?
幾十黑警無理將青年撻生魚 可恥

衰得過我個friend，問佢去唔去遊行佢話天氣咁熱，佢去旺角行商場。

打算以後都唔搵佢，反正其實唔係真係咁啱嘴形

咁大個人 自己決定啦 對得著自己 最緊要注意安全

send 比你屋企人睇啦。

佢已經算係咁 其實只係擔心你

佢算係冇立場, 或者佢嘅立場就係你

擔心你啫 又冇話斷絕家人關係

咁你咪撚去啦 去就去 唔去就唔去 咁婆媽

屋企人緊係唔想睇住你去啲危險地方啦~
又唔使失望
我覺得佢哋至少冇擺明反對
關心你安全好正常

行得正企得正驚咩

唔關心你就失望啦，又冇阻你去

已經好好 老豆老母淨係識講移民 完全唔關心

失乜撚野望，你幾歲，佢又無話唔比你去，同你講今日擊進好多咁解

支持家人

擔心你姐 好過係咁鬧人黃絲個啲廢話啦

講聲多謝
佢係你屋企人
想保護你
之後就擺低佢
行出去

屋企人角度咁講好正常,但你去唔去就你自己最後決定